點解平安夜特別容易失身 而唔係除夕?

夾定個timing
5!4!3 !2 !1
咪仲有feel

平安夜都倒數喎 ching
btw 邊日都冇所謂啦，咪又係俾人屌

平安夜
性先夜

要失身既
日日都可以

點解唔中出？